6s上7plus會唔會好不智？

依家用緊部6s 但其實係上年先買
但係唔知點解舊電又倒水 又會lag
所以心思思想換
冇錢買x 又見7定8冇乜大分別
所以想換部7+ 但咁樣會唔會好on9

X狗也不屌
7 plus會唔會太大

利申用緊6s大小剛好

plus機單手會覺得大，打機就幾好

ios11

冇錢買x 又見7定8冇乜大分別

點解唔比多少少買部硬件好d

做咩唔買8？

7s la

搭單一問 到底蘋果機是咪到某一個時候開whatsapp就會lag住左

係直情戇鳩

你覺得7+玩過8+?

so9ry你睇下回價收先

係啊你而家係平$800

但7+8+兩個回價價差成千幾蚊

即係你即買即蝕 3年後換機都係蝕

仲要蝕住無快充 / 無線充呢d新功能

8plus啦，玻璃底金色靚

睇你priority喎 大細先定STORAGE先價錢先之類

要大機 價錢又有考慮既咁會簡7plus喎
除非你忍到64G 否則簡7+同8+都爭千幾 spec又差唔多 好雞肋

睇回收價 講真幾年後你部機會唔會有咩壞定成部無左都好難講
但買平既 而家呢刻慳左錢就好實在

7plus無得無線充你都制？
方便好多

7plus ios10 >>>>>>>> 8plus ios11